有無人覺得綠茶陣味好怪

陣味好難頂
唔明點解咁多人中意

今日食咗個綠茶沙冰，伏撚咗

真係好撚難頂陣味

港女表示 抹茶味甜品好撚正